[知識分享] 善用社交媒體 促誰全民長期抗爭!

自己本身係CD ROM，絕少發言。

有感今次連登促成嘅一連串行動取得「階段性勝利」，本人希望以本身有少許公關及媒體工作經驗在此與大家作分享及反思。

1. 訊息傳播嘅致勝次道 - THE RIGHT MESSAGE , TO THE RIGHT PERSON, AT THE RIGHT TIME AND RIGHT CHANNEL

連登係大家討論戰術嘅地方，係呢度大家可能有好多唔好意見、結論、idea - 我會比喻為連登巴打嘅大腦。要將我地嘅KEY MESSAGE發放俾大眾知道，大家一定要了解到唔同受眾 (Target audience)使用嘅媒體係咩野，例如媽媽係Baby Kingdom、中產係HK Discuss、黃絲係Apple Daily, Stand News等等。其實有一部份巴打都好了解呢個重要性係邊度，要記得《洛時》：香港發展出無領袖自發社運新模式 「就像AI會自我學習」嘅報道 - 訊息傳播嘅重要性，當我地無大台，我地就要利用不同媒體去影響不同受眾，爭取支持，參與行動。

以下係我特別想分享嘅一個例子： Facebook 居民地區Group
當Facebook founder 朱克伯格都要為Facebook轉型： 朱克伯格指出，Facebook過去15年來一直幫助人們在如同公共廣場般的網絡空間中社交，但如今人們逐漸開始期待「私人客廳」，會更加謹慎地對待在網上永久保存的公開分享內容，亦期待支付方式更加私密與安全。他打算由最核心與私密的私訊做起，發展通話、視像通話、群組、故事分享、電子支付和電商等服務。Facebook老細都了解到社交媒體開始轉型，所重視嘅已經由朋友圈變成群組為首嘅交流方式。

希望大家知道一個Message愈能夠搵到合適Target audience group，就愈成功達到本身目的。廣告如是，文宣亦如是。Facebook 居民地區Group本身已經係一個已成形，擁有18區香港市民嘅group，當中係不論咩政見都會有份嘅人，因為本身呢類群組係為左傳播當區資訊，所以係呢個時候做文宣先係最好不過的channel之一。

如果大家都可以係各自群組作長期宣傳，效果絕不能被低估。

隨便在其中一個群組看到在連登轉貼嘅學警訴苦文章，一天已有不少留言及讚好。

大家想再睇 我再打 講完Channel 我想講埋 content 。

祝大家在未來抗爭運動得以更成功。

Push!!!!

Push!!!

pish

push!!!

Push

pushhhhh

pushhhh

pushhhhhh

push

Push!!!!!

heidi本人?